全城搜尋打人肥撚藍絲

我地每一個人就係一個CCTV
睇你打完人走得去邊
大家開始留意附近有冇見到藍絲肥撚
馬上post 上嚟，係現場指罵佢
睇下佢會唔會再出手

晨早拉撚咗啦ching....

貼街招搵人啦

唔係直接入獄架，佢要簽保出黎洗碗

(置頂) 真普選抗爭三部曲

推到入獄

我冇嘢講

整段反向宣傳片都好喎
mute 咗聲先
文字描述，灰衫肥中係反警暴徒，破壞撐警現場
阻礙片中男女警員，藍衫係便衣，灰衫鬧佢無委任證
之後肥中打人，事後逃逸
freeze畫面，加新細明體大字“暴徒，強烈遣責，天理不容，認同請分享”

“稍後，暴徒還有更過份行動”
之後倒帶開估，開返聲，講返真相
睇下班廢中有咩反應
重要係個肥中，事後比人拉咗
提醒班廢中唔好再以為撐警打人就無事

推

唔撚知你想講咩

應該係就咁mute聲出片上半部份，標題話黃絲暴力守牆打人，等廢佬網上瘋傳先出下半有撕紙有埋聲，等佢哋大炒車。